九西未投票嘅全部投毛姨姨

而家個個都諗住佢無事
佢未必係最好
但係冇理由畀黃碧雲成功告急入局而踢走佢㗎

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

推幫手入去埋呢個 thx

我投咗黃碧雲

支持